元朗分區指揮官呼籲大家一齊守護元朗

分區指揮官見記者市民，表示 :
1. 尋晚當時留有門口俾人入警署。(在場社工立即反駁)
2. 尋晚收唔到有黑社會要攻擊市民消息。
3. 尋晚 2241 第一次接報，有市民係西鐵站被恐嚇。
2245 派出兩名巡邏警。兩名巡邏警向上級匯報增援。期間再收到報警，然後再派多4架衝鋒車。衝鋒車 2320 到達西鐵站。(距離接報已過39分鐘)

4. 有聯絡其他警區尋求支援，後來已加派人手巡邏。
5. 未知當時在西鐵站的警察有否見到白色衫人士。
6. 未知在圍村有防暴警與白衫人士被拍攝到交流的對話內容。
7. 未能回應指今晚黑幫勢力在元朗有行動的傳聞。
8. 呼籲大家一齊守護元朗。

即係我地要做埋警察果份

其實我唔怕出嚟幫手做護送市民嘅嘢，因為我地雞蛋除左自己之外，重可以信邊個？

[守護香港]疑似搵到煽動元朗恐襲既其中一個策劃人同部份疑犯

冇